陳肇姑都幾撚癲 幾廿歲人都咁多暗瘡

幾青春

會員 #38189 - N_Bendtner 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (8)：
1 .抖音(tiktok)算唔算A P P界嘅top259
2 .攬抄巴算唔算係今次運動最大贏家
3 .有個女手足要求同我假結婚
4 .立國安法 可以代表我
5 .還掂香港仲衰過大陸 我返去住算
6 .香港好快食樹皮 有得食元氣好食啦
7 .川普就快中美肺
8 .黃絲多數淫 卓韻芝 凱晴 仇b 遊蕙禎 等等

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月14日媽媽反送中集氣大會

屌 咁撚快

舉報#2洗版

戴得阿婆口罩多

你完敗

熱菲黎

有冇咁熱呀 佢唔開冷氣？

黃錦星叫佢唔好開

同我一樣冇錢交電費

無做針灸

無食綠豆

報左X

尊重啦係陳教授呀

似係好撚大壓力而爆嘅瘡，睇佢個樣由年初到而家老咗好多

永遠想啜面珠登！

鄭博士

鄭博士陷害王姑

戴口罩戴得多
信國師咪冇lo

佢結左婚未

相呢？

，

唔share

唔share開咩post，收埋自己j

入得體育台連nben都唔識
捉鬼出返時事台啦

我5毛 你7左

靚靚面珠登喎

你熱狗定5毛呀

屌你25我

無相既？
我出返去先

好在蘇敬恒當初過唔到去幫佢手咋
如果唔係，蘇敬恒條J係咁先

樓主仲癲咁留意

無圖
樓主即時跳樓死

冇衝突

陳局長心善人美！最愛面珠登！錫錫面珠登！

想要相

你熱狗+五毛

25

志神

賓唔25唔係賓